女性朋友約食飯係咪應該問准女朋友先去？

其實個朋友識左幾年，呢一兩年大家各有各忙少聯絡。呢幾日佢搵返我聚舊，我應唔應該同女朋友講？定直頭推左佢算？

同女朋友報案啦 你唔係諗住呃佢呀？

會講聲，唔使佢批准

唔洗問淮 但點都要同佢講一聲啊

講啦

那有女 你老母

thanks絲打

講完咪照去食飯囉 呢個世界唔係男就女㗎啦

講完，佢好平靜
我ok呀你可以去

而家到我驚

驚咩

有冇錄音
之後佢嬲再播返: 我ok呀你可以去我ok呀你可以去我ok呀...

條女就約仔食飯

帶埋女朋友去囉

去咪去囉，講一聲就夠啦。
小小事都嘈就分手啦

試下加多句
諗諗下都係唔去 怕你會介意
佢之後既表情語氣先真心

呢個問題要問你女朋友

好鬼馬

你唔同佢講
佢憎撚死你
一但做錯左一次
你地之間的信任就玩撚完

咩叫可以 又話唔問准

架子黎，唔係點顯出上下關係

好呀 你去呀😄

因為我係問佢我可唔可以去

收到收樓主女友已睇到呢個po

相反佢同仔單獨食飯呢？

On9

繼續吹

記住唔好有太多身體接觸，搭膊頭影相就唔好有啦
正常既社交活動，唔好隱瞞就會好啲架啦

不過點都會有唔開心或者呷醋，事前事後做返啲野比啲安全感佢啦

我會帶埋條女一齊去

叫你唔好問你又走去問
你女朋友緊係唔想你去架啦 依家出事啦

一係唔好俾佢知 一係唔好去

試下去

你去啦😊

巴打識玩

成班狗奴才
清者自清驚乜?
要報到果班人本身個底有幾花?

普通知會一聲唔算奴才下嘛

我冇嬲呀我唔介意呀食得開心啲啦哈哈（屌你老母死撚得啦仆街）

唔講咪即係存心呃la

倒返轉，條女成日約唔同仔出街食dinner你又無所謂嘅話，咁都幾吃得開

一定要講，呃佢一次就會無晒信任

利申：ex呃過我作晒故仔咁，仲要係同flirt果條仔食

你咪去囉 （你試下）

就散既話咪唔洗

講得就嬲撚硬

想去就唔好講+事後抹消所有在場證據

帶埋女朋友去

食完要記得抹嘴？！

緊係問